有冇人做緊份冇前途工，仲要走唔到

屌你老味 見到班同學個個搵到份正常工
自己就日撚日擔擔抬抬
搵工唔係冇回音就見完冇下文
每次過馬路都諗幾時有車撞埋黎

我都算係咁
做緊份工 不過不失
但無前提

想轉工 又轉唔到

咩工？點解唔走得？

無前途

我都係 好想裸辭一了百了 重新出發

我，無專業，interview skill又垃圾

點解走唔到?

interview可以練下嘅 最緊要係要有自信

監房

唔係唔走得
唔夠膽裸辭姐

唔敢裸辭

咁咪搵到先辭囉

同樓主一樣.
我仲咩住30萬數,還多4年先清到
有少少想試下做手工野賺下外快

搵唔撚到

學債?

賭債
細個唔識諗, 失戀走去馬交賭兩日
第一日贏10萬
第二日倒輸70萬

幾多歲

而家... 老了
三字頭

如果你仲細, 記得唔好賭咁大
真心

3字頭 有無諗過未來

無, 仲可以點?
慶幸識左個女仔, 教友黎既, 佢拉返我走出黎
同埋佢無覺得我無錢負債唔係無希望 暫時仲同我一齊涯m記/快餐/睇日落

offtopic : 唔係吹奏耶撚, 但如果自己無信心, 無信念, 諗唔到將來
可以嘗試認識下神
不過我希望大家唔好走到呢一步

咁撚痴 依個世道有d咁既女仔

月入幾多 30萬還4年每月8000上下

加油呀巴打
每個人都總有黑暗時期

巴打加油
樓主都加油

年薪過廿萬...
要養屋企人(兩老), 屋企水電等等...

好想快D還哂佢

咁睇個情況都唔係咁樂觀 20萬年薪17~18k個月 還8000 5000養2老3000自用 月最多儲到2000 加油

記住灰還灰, 唔好好似我咁迷失去賭錢
如果年紀細, 不妨考下政府工, 學歷唔夠就試下毅進, 再in政府工

加油

清 由e家開始我信神鳥

可唔可以帶我去識女

無錢就慳D洗 我無得揀富有, 但可以揀開心

講出黎唔係想同樓主鬥灰, 只係想佢振作, 唔好放棄

認真... 教會D囡囡真係幾靚

可以咁樂觀揀到開心我真心覺得好了不起 唔知係咪我太年輕 老老實實 我無家庭壓力 入息都過20k個月 無負債 有女朋友 有一刻半刻係開心過 但係總體黎講都係唔開心 覺得未來好有壓力 比唔到好生活比另一伴 之前做月光族 依家先覺醒要儲錢 好難行條路

冇前途錢途但夠hea
人生冇目標又冇打算結婚買樓唔知點咁

希望你地2個咁純的故事可以繼續落去。飲水也不餓

冇咩工係走唔到, 係睇你想唔想走, 如果係走投無路, 咁就叫走唔到, 都有好多人有專業但行頭窄轉唔到工就話啫

我連報你個名果份都冇回音

Same

18fg但係父母都退晒休
話就話有長糧食 但係都大壓力
搵唔撚到工求其搵份19倉
日日做到死死下都冇心機搵下一份

我都差緊廿萬學債
年薪得果十幾萬
死左佢反而冇咁煩

巴打做咩工？

還哂錢之後進修換份好少少, 19 倉做唔長, 一係試吓讀課程用經驗換管理位

我都無呀
我都等緊 :(

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我果份唔知算唔算 個個同事都好on9 做出黎既野又on9 但係人工高

而家一路搵緊工但係選擇好少 岩岩見完一份 冇講人工冇問幾時番工 剩係叫等消息 好撚灰

番緊呢份好忙好攰 放工真係無乜心機再打cv搵工